其實大家唔使咁驚以武制暴

反正而家狗狗平時冇乜野都唔會係街巡
見到仆街藍絲 黑社會咪大大力還拖 速戰速決
班狗都唔撚會查架啦驚閪

但係就最緊要快 打完就閃 擾擾攘攘咁等啲狗黎我地就蝕

推

推啦
再唔反抗 公義未來臨已經身先士卒

對付唔到狗，就對狗仔狗女
正如狗對付唔到黑社會，就對學生

其實報警真係無撚用
721有版你睇
仲有機會捅返自己一刀

推
打撚巢啲藍絲廢老

啱啱10點好多後生喺樓下樓上大叫
嗰陣我喺樓下 前面有個廢中周圍怒睥 似想打人 但又有好多人 唔知打邊個好 我離遠都feel到佢心入面嬲到紮紮跳

警察 就係 黑社會
出左事打俾黑社會做乜?

行使 公民自衛權(私了)

快快手打撚到佢地不要不要的就走

又有街坊原告變被告
記得快快手 打完好走啦